有時發覺人地啲ig 突發冇哂發閃 又剷哂啲合照

唉 當初愛得太高調
見到咁好似好慘

所以我永遠唔會放閃

同感

愈高調嘅人愈易散
唔知點解

我個FD最近都係咁
佢係咪姓劉?

你係咪姓李

周街啲人都分手㗎啦

同另一半一齊就9年
前排Del哂ig相
加一直冇係ig放閃習慣
原因係想腳踏實地過生活
唔想係個虛擬世界經營愛情

同條女拍拖 直頭想ig fb account都del埋，太麻煩了

成日一望就知邊對情侶分咗手 問都唔使問
我自己覺得一年一兩張等人知道有男女朋友都可以嘅
太多就不了 到時剷曬d相成個ig都係吉嘅就無謂加太顯眼

我有個興趣係有時睇下hi bye friend 嘅instagram 睇下啲情侶合照有無刪 次次碌都總有一兩個原來散左

sor lor,我都係得2張閃，大時大節最要放到最尾，依家都del左啦
以後唔敢啦

因為變咗一齊係為咗取悅人哋, 唔係對方

如果見到咁 有時有少少”終於分手”嘅感覺
心諗平時成日放閃

我次次見親都好想笑
以前累積落黎既回憶同caption一次過剷曬
即係否定自己既過去
同見工唔寫以前份工落cv一樣
好撚可悲

我都係
有時好想知道自己呢個行為係唔係好pk

del真係柒
但唔po嘅話 啲人背後會話 「肯定覺得條女柒唔出得街啦」

其實拍拖都係兩個人嘅事 真係覺得唔使太介意人地點諗

同男朋友好恩愛 但我有時見到覺得尷尬就會del曬啲閃圖
然後啲狗公一見我del曬就狗衝